安全是人類的提醒者

安全是人类的提醒者。当大人们驾着摩托车飞奔着去上班时，安全着急地提醒：“慢点，慢点，这样太危险了。看，又忘戴头盔了，下次要记住戴头盔，大脑可是我们人体的指挥司令啊！骑车不能穿拖鞋，这是违规现象。注意！注意！红灯亮了，红灯停，绿灯行。